老涂：我地係依法辦事，唔係意氣用事！

大口狗收皮啦，你都係零票議員黎架咋，有咩資格出聲話人意氣用事啊你老味